有冇人做對台、對伊斯蘭、對東歐文宣？文宣有冇辦法更針對政客？

台灣比美國更加肯幫手甚至出兵，新疆穆斯林又有集中營，東歐以前俾蘇共屠殺，同聲同氣，有冇人識外語可以寄信？

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推唔到